龍心係中環俾Avi問到口啞啞

呢條傻佬好多人吹捧

假膠

癡撚線

大家好
我喺嚟自 美國

龍心撚尻佢wow

原來佢藍，咁佢下場將會成達哥

記者唔知佢背景者，如果知，仲唔撚死佢咩

條友成日開口埋口美國

原來佢未死架？

美國 三藩市

出嚟呃熱度

劉馬車同龍心兩大顛佬都支持港共

係囉，仲以為佢去尖沙咀遊行係黃

由始至終佢都係傻傻地

呢d痴線佬隨時彈出彈入架啦，冇人捉摸到佢，根本分唔到陣營

福青幫

儍9

呵，原來龍心未死。時辰未到？